如果三罷都冇用

仲有冇得可以再升級？ 有啲咩可以玩？ 集思廣益

四罷 五罷 六罷 無限升級

要升級三罷首先要持續罷！

中共見到我地都笑到gap gap聲